【韋 斷腳未?】 阿仙奴20-21球迷吹水區 MDVIII

#StandWithOzil

Willian 死未啊 屌你老母

安 系度嗎

Free ozil

安狗

free走左

牙叔又冇機會 慘

拿卡出未？

上2場比左 廢到on9

真 廢到吹奏唔落

自己太心急 柒咗

想問t仔傷咗？傷幾耐

當我冇講過

踢錯位 大師話要踢f9

係咪仲落後緊

Calum Chambers & Thomas Partey stayed out on the pitch to warm-up at half-time.

6667

栢芝出？

埃哥安蛇一齊打包走人算啦

屌你老母
一踢早場就輸
係咪唔慣要追更

換包皮定浩頂

雲加

冇party 真係差好多

兩個中場中交完個波作勢做ONE TWO 向前走都無
咁樣想突破到人地High press?

出局了

i think 包皮

換比狗

金章安仲有成兩年約
esr就淨係開40k一星期

浩今日唔知做咩嘢

其實兩個都柒

有party都冇用 前場廢到

伊度

廢安30k都俾多佢啦

熱狗丞又暗爽

隻熱狗個樣幾開心

唔慣日頭鬥波

幾時死

真係諗唔明埃及係點生存到 借走完土超都又續 含撚大師？

其實係咪今場比大部分副選，留力下場作客返黎chur盡令3分

出2隊打盃就一定唔會包贏既
出1隊打盃又話唔比機會副選
咁副選得咁多料就大家都知
場場456 fm都做唔到啦
反達有時都幾痴線 試下今場左閘出t 中場出派對esr正選咪又係屌牙達無人性唔比球員抖
到左閘出葡做替工 中場出安 圾就知咩料啦
前面屁屁搭廢鋒 唔係諗住會贏呀?
諗下隊副選咩料先啦 有時真係覺得啲手足好痴線

包皮原諒佢 停左咁耐一嚟就單挑對面咁fit嘅adams

有撚人要咩

不嬲廢
今場現形
冇passing，慢，視野、決定差
對廢隊咪勁

係 老野踢慣夜晚波

呢到之前好多人迷

Party 拿卡出黎未

60左右啦

可唔可以成隊換走晒

Holding呢球差到

賀定你做乜鳩...

驚捱唔住

1射0中

holding 斬出界

又俾乜鳩

Holding

嘩 出到黎個後防仲鳩左

Holding呢球我真係嘩左出嚟

其實下場要對狼隊, 不如依家出左局都唔係壞事.. 依家出左局可以借走D nelson, willock個d

續約了

佢差唔多球球都係咁嘅啦

Basel 個時已經好平庸

50分鐘真係要換人

不如電欺換包皮啦 起碼有啲長傳睇下 今日對中堅啲長傳食撚左屎咁 唔係出界就送到對面腳

holding不意外
比較想知佢憑咩長期正選

出左局 借哂nelson willock去金絲雀換保安

明明雲爺爺同艾馬利時期d 用波都幾好，
唔明點解d 傳控會愈踢愈衰

屁屁

Pepe

pepe哥 廢到

pepe....

笑撚死 港超都不如

8千萬

屁笑撚咗

屁

浩定

屌咩，個個位都廢到仆街

仲有人迷比比？

我指holding

條友係土超咩表示 有冇人睇過

爆入去啦

Pepe？

仲唔禁制換人

實有

屁哥

傻鳩比比

比比

pepe 躝啦唔該

達狗又想豬唔換沙卡踢撚牙

轟德國雙子水啲定係屁屁水啲

pepe哥成場隱形 有波又67

pepe

成班垃圾

換走圾 安應該可以入到波

佢永遠都拎波前唔望人
拎完波再做決定
咁咪衰
所以你見倒永遠佢拎波個下右閘空晒都唔撚俾

熟悉嘅阿仙奴返黎了

海軍鬥水兵

嚇死

爭啲又烏龍

咁都唔洗豬

正選同後備實力會唔會差太撚遠

差d輸埋...

G6中完肺炎廢到

屌，快啲2：0 轉台算

屌你老味爭啲又失

差d兩粒。。。

包皮咩事

屌 對面個前鋒咁撚慢都追唔到

馬里勁佢成班

包皮柒夠未

中咗廢炎

On9？

好多球

包皮踢前一格算

廢到

係都要踢得咁鳩
做乜撚姐

係咪越位

唉一無拿卡就輸

saka (後備) T仔 與Rowe 乜鬼都冇

兩個中堅真係唔知做咩

應該控嘅就大腳/清走
應該清嘅佢就鳩帶/傳

又變翻後衛斬比前鋒咁踢
但前面三瘦猛猛

有冇lin?

上届冠軍 屌你老母

角球冇左

對隊攻力好少少嘅就現曬型

迪加會唔會唔黎 隊波咁廢

就嚟守唔住了

達蛇訓醒未

場波西到 想去煮嘢食了

好運先唔使輸多粒

換包皮走，入電sir

一出包皮即刻失波

換人啦 前面幾條垃圾

拿卡降臨啦

岩岩煮左個麵食

班後防亂撚到
你讓我我讓你咁

吃什麼

對面啲波直接得黎又有效
我地就唔知踢緊啲乜

換人未

要換埋saka如虎添翼

真心唔明放兩個後備龍做what

吃咖喱

冇咗saka同esr成條中場廢撚到

又要反達

轉會窗開咗 躝啦

咁都唔換人咁老定

達狗除咗防守，根本冇嘢好j
而家又有之前十幾場沉倫feel
肥賓岩岩走支超，可以諗下

一隊同二隊啲創造力差咁遠

達蛇換人未？

所以先要買人

屎味咖喱啱你

用手

換達狗未？

想吃你的賓周

樸迪路識分啲人名未啊

不要說達蛇
試說笑閪達

Nk比人撞跌都唔投訴

NK快撚D死

含修搭搭

個個心口鑲鋼板,心口控到ban ban聲...

成個人壓落嚟都唔投訴咁君子

臭羊去咗屙屎算唔算罪人

有無2個拿卡換
一個代nk打前一個代安打攻中

咁撚樣都唔吹，乜鳩ref

要出派對了

洛哥party

Party

Party Saka

好悶呀

開p先???

咁你仲惡過你仲要兇球證

party

無拿

Partey 換安定E25?

葡狗做乜鳩

又要靠party救世

想睇

出Party
買定反cup了

上半場排9陣gif ready

X朗冇左party廢左好多

咁都冇牌？

仲無牌dllm

係後備席睇波
拳頭越壓越緊
下定決心出嚟救廠

閪達戰術好似隊隊波都睇得穿咁
永遠靠最後兩隻中堅分兩邊、棄中場
只要揾兩個係我地後場逼搶就搞撚掂

防守仲搞笑
壓縮中場同中堅空間
變相棄左中場俾對家任分

可唔可以搞搞佢
轉下玩法

廢鳩ref無人屌

達狗又學愛蛇

比牌啦屌你老母

有esr laca saka先踢到組織

條友迷愛
自己友

唔係黃咗咩

仲要T3

山齊士

班修仔咁踩法都唔投訴

唔擺esr打後備攻中係想點

早左換 56就換

柏迪個樣好似有啲火

圾躝了

廢安依家連技術都廢埋

換巴丁

巴丁都換走 出saka

Saka

埃及仔<>party

埃及打強隊主守先有用

休息都要啦 傷左今季就玩完

換咗party同saka

安有得留低

Wltf 換m35 ?

唉 巴丁

左閘唔係T仔就唔順

呢度有冇人迷佢

saka換安仲撚好啦屌

圾快撚d走啦

Party time

點解d球員要cool住d手指?

咁都可以換馬天尼 安狗

終於有啲入肉攻勢

唔撚係牙？唔換廢安？

艾利尼比人換兩次

差啲呀

天氣凍

即刻有埋門

呢幾下幾靚

Saka勁到

似迷基狗會迷

佢轟迷

巴丁踢中鋒咪得屌你

洛狗

下一場入球 阿仙奴 all in

浩狗

咁都射失

拿入嚟救世未

咁都射唔到

下一球

浩鼎

拿換韋應該即贏

浩狗合約戰士牙

出牙叔救世未

佢而家應該笑到上唔到黎覆post

出埋拿卡啦

換35 都唔換30

N30射波冇乜力水

ching識d野

最低人工個幾個(除左laca)

唔會再有下一場

出拿同saka咪好

真係下一場

第一下縮腳？

拿呢

有下場fa cup 踢跟

淨係簽廢安呢單伊度都要炒啦

加時先換

但馬天尼最夾既球員係saka

未試過咁憎一個阿仙奴球員
廢安真係極品

快d出埋拿卡

真

幫同胞拎護照

牙達喜歡

留意到大家終於明白拿卡有幾好

賀定返返後備啦 無眼睇

艾迪巴約

咁份約唔洗咁肥

換走巴丁真係智障 達狗唔識波就躝啦

我不嬲當佢軌

又foul界外球

根本得佢一個喺前面可以做到支點

屌你，掟界外球差撚過學界

真係on9黎

點撚解金章仲有得踢

唔好提呢個人

想問下韋利安除左第一週入過球一碼波，之後做過啲乜？

班高層覺得奧燒咁浪費人工
廢安 100k 三年仲撚哂啦 廢撚到仆街

阿狗班右閘咩事 界外球都唔撚識

屌你老母
2閘隻閪手要柒幾多次

佢浪費chance 起碼都試過一季入廿球

佢有入咩

依d唔會睇到

nk同安兩個同場鬥廢

爆炸頭都係黑人憎啲 細爆都係

究竟n30識唔識乜嘢叫心口控定

牙達心腹

咁誇
阿狗以前大把廢柴

根本垃圾

係一碼都唔撚入呀屌佢

派對遠射都幾廢

冇，中龍都冇試過

點解達可以頂得順安狗

Nk真係好廢

自己人

真，唔知ban去邊

得搶點叫合格 其他都係英冠水平

以前班廢柴係預左佢地廢
呢條廢柴人工高得黎仲要廢 屌啦星

洛克人都頂得順
安狗算得係d咩

熱狗咁熟阿狗

廢鋒 列斯都唔出佢 返嚟阿狗踢正選

廢得嚟都唔係咁貴同埋一出佢真係見到兩班波嚟

還我雲加

以前3寶都有驚喜野睇下

比疑鳥送個位比人

禾囝放水

馬天又啱啱出返，唔敢俾佢踢足掛
睇表現無可能唔換走安，似係焗住用

報恩

以前重係雲爺爺..
以前係爭4

禾仔 報恩

禾仔報恩

禾仔幫盡我地

一開始已經好懷疑球隊點解會簽佢
32歲高薪廢柴
最戇鳩就係keep住重用令我間接更加討厭牠

好彩係禾狗

禾子報恩

禾

禾子呢下曳d wo

托柒

報恩牙

阿6射1中

垃圾安學人屌saka唔逼

保護禾仔拉

以前班3寶都叫後生仔有passion
安嚟到真係養生咁
完全無心打

出拿子啦 留黎儲印花咩
個比比借走佢啦

仆街仲要三張幾野簽肥約
扔佢落去踢u23啦

我禾真阿

肯換拿卡未

點解啲逼搶咁on9

禾係咪知爺爺睇波
廢時佢心臟病發

佢上半場都炒咗兩下

禾囝都睇唔過眼，幫得一次得一次

中龍

反拿知錯未

屌nk

屌

nk垃圾到

點解可以咁柒

NK dllm

NK篤到中龍

差少少

n30

Laca嘅話入咗啦

起碼中龍

屌你老母力架篤唔中

拿卡入撚左啦屌

雷斯咁好心情

撻Q

唔中呀 係省中入中

次次啲出波都唔知傳去邊dllm

算係咁了

屌你原來撻Q deflect

間碟雷斯同Foster 有講有笑

爺爺睇達狗輸波可能恥笑緊

出拿卡啦

本身唔中龍 擋到先中

力架迪亞真係好廢

佢係車都係咁踢 成日拖波hold 住 但跟住會爆到人
唔知點解黎到hold完個波就碌柒咁

下下角球開短又斬唔撚到直接斬入去啦

射中對面先中

幾時換走n30

波都掂唔到

龍都唔中

唔係省到龍都唔中

唔中龍架 人地加腳先中

又出局

今場d 傳中廢撚到,仲要前面無高佬都要咁傳中

呢下pepe俾得好

修頓d人咁好氣好力,仲有力高位迫搶

hi到後衛先中

原來係篤完省中後衛

仲養生過樓下d阿伯

個腦短路
哩下擺明係燙射架啦
走去篤

想加返佢分都唔得

達係咪唔想要盃？

羊係咪上到車睇倒岀場名單
心諗仆街所以果斷早退

尼基迪亞

班友傳中傳哂出底線

真，屁算係咁

中到龍算係咁 以佢質素

爺：呢幾年人哋以為我退休
呢幾年閉門研究嘅超級戰術就黎重見天日了

啲黑奴真係無腦

Handball?

手球

咁都無var

70 min 啦
換未呀 你老味

迷拿先會咁諗

又去返之前嗰種鳩切

無var？

無手球？

撻q

又有得賴黑哨

Var is shit

省到人先中龍 廢到

冇var???

黑撚到

下冇var?

準備換拿狗

拿卡

佢落場都唔知做乜撚野
最撚好笑有人話佢有workrate
進攻淨係識回後攞波 傳返後
永無比到直線 淨係回傳 同隊友配合又柒
回防慢慢跑返黎
條撚樣踢撚到咁真係點樣justify 棄用燒呀

拿卡都失好多叉燒
但佢起碼有時停到波，NK一次成功都無

屌，一早要換拿啦

70分鐘都未換拿卡

拿狗換安狗啦

拿子會入波！

出我拿，反cup 既節奏

如果換nk,咁安咪仲留係到

Var 對阿狗只會有害

Hand ball 無VAR?

0中龍少射門地獄

拿卡拿卡拿卡拿卡！！！！

想知大家寧願見韋安定韋洛克

拿狗

安 屁
兩大災難球員

係冇腦但得佢做到機會

+比2今日咩料 好恐怖

無課金就想有var？

比比
甩完波未呀

VAR IS SHIT

20分鐘入撚到

換安狗啦屌

得番20分鐘 撳掣la

戴手套

拿狗入黎，我就買next goal

兩個都柒嘅我睇洛克人算
起馬有機會突然開竅

雙韋都收皮

要反杯了

應該慳嘅就唔慳
唔應該慳嘅錢就慳

可唔可以兩個都唔見

換走比狗

今日比比唔錯

換比狗？

換比狗？？？

pepe好廢

laca in b2 out

踢咩陣

過兩日聯賽再執多劑

換人唔用腦

估我拿戴帽，最後然1-3

咁撚樣都冇handball on9

係FA cup 無VAR定點

點排

踢咩陣 咁樣換

換比比鳥???

買修狗next goal 燈下仲好啦

全攻

安咁都有得留？

洛克人啦
安狗冇場好波

S17 RB saka LB

姓韋嘅都唔想見到

應該好快輸多粒

Saka打後一格？

沙隊

Lacazette for Bellerin. Cedric goes to right-back, Saka left-back.

五鋒陣會唔會重見天日

LACA救世未

拿卡攻中？

定係打三中堅
戰術大師

點解唔係換Nk？閘都換？？？
達狗唔死都冇用

nk集中啦屌你老母

渣卡傷了

拿卡都唔踢正前？

牙達想玩乜

項羽達破釜沉舟

佢好似好痛但堅持繼續起翻身

做乜撚 留個進攻終結者喺度

換哂人 沙卡傷

俾3分佢，都高過安負分

安lb啦 反正無用

佢捉緊一盤好大嘅棋
睇唔撚明

咪撚再鳩斬啦屌

拿似攻中

想睇佢夾返啲正常人

西追轉返右邊即刻上力

今晚牠會污肛自吻

花式辭職

比比係咪以為自己球王 輸緊仲係到玩波

一少左個牙燒型球員 隊波唔識踢咁

廢安唔走

廢中安有無一腳好波

似樣啦

跑得勁慢

弱化版尼馬

無咗個路維 廢咁多

啱啱嗰球算最好。冇向坦克致敬

包皮

遠柱冇人捕

屌，黑哨牙

冇 foul

下？

第幾球傳過龍呀

條戇鳩安cup 大位可以完全無假動作
邊個唔知佢射呀

包皮背影成個普巴咁

咁都唔吹

fucking ref again WTF

球證盲㗎

皇馬準備嚟果個算唔算？

球證on99？

今日葡哥啲傳中波仲乜鳩

包皮報復式推右走左

算，仲有啲個人突破

但fail

安on9 走位

斬撚完未
無偷識係禁區處理？

企喺底線睇波

斬夠未

達狗：可以賴黑哨了

㩒屌

拉完邊唔走返中

係撚，一踢都起唔到

西追今日斬乜

對面棄控球放俾你攻都可以攻成咁

cedric攞波，佢又唔走返overlap幫，on99睇波

cerdic 出波有邊球係準

頭先過我吖嗱

圍著 但軟J一條 連屌都做唔到

今日 西追哥出波麻麻

達：下半場數據贏哂 掌握比賽

人地縮哂入去
你腳都起唔到
何來攻勢

final third次次失
football reason

冇

如果有人吼實遠柱應該ok

太遲上力啦

呢個球證都廢...

安有邊樣勁過禾仔

大波妹都準過佢

全隊長傳今埸無個準

人工

今季次次睇親阿仙奴都西波...咩事

今場應該要輸攻勢完全唔入肉

咪好似對熱刺哥場咁
無esr就得番尻斬一招

以後睇精華OK？

好多波可以進取交前啲，但永遠只交到腳，畏手畏尾

Che Adams 阿迷嚟

冠軍獎牌

到底係球員廢定領隊廢

金章

點解冇rowe??

屌你老母達蛇 一開頭正正經經排翻正選唔撚得 依家換翻班正選出嚟比你追得平都要踢多半粒鐘

咁都無 輸la

屌你老母請問發生咗咩事

nk

屌你老母

搵黎屌
一開波出正選你咪又係屌

屌你

廢安pass and stay

offside

領隊廢

diu offside 空門

有金章

黑奴無腦

你老味尼基迪亞

啱啱開電視
想問 tap in之鬼
Nk30勁唔勁？

都越咗位啦

過幾日英超啊呢啲情況唔出副選，想踢死班正選咩

球員

撚屌

比比真係廢撚到

無組織

入左仲慘

點解NK咁廢都有得踢
係咪俾達蛇屌屎忽

宣明會返非洲啦

空門都唔入，廢到

追和我跳海

話左要換nk 達狗冇腦

攰

後場4個最多波掂

屌咁都冇

滴尿射波

pepe 多啲cut jn , 幾有威脅

唔想再睇安呀屌

molamola
冇保達杯啦

nk係咪冇慣用腳
兩隻都咁廢

射波好撚細力 呢d位有人護空門 射中腰高都唔過份啦

足總杯不嬲練兵嘅啦

一陣踢傷左esr party 就話fa cup 都咁樣出

利申反達

咁就死得啦唉
攻不銳守不穩

吊

唔洗跳啦

cut j

咪撚玩，阿仙奴啲副選英冠抖

宣明會食唔飽射腳波都冇力

屌你球證，呢啲就吹
對面拉人就唔吹

屌你個陣就迫害我燒話攻完唔回
屌你垃圾安攻個陣傳完郁都唔郁

同我一樣
對上幾場連勝一場無睇
今晚睇返就豬

達遲早出廢安出到比人炒

咁不如乜比賽都唔駛輪換

好波

咁講更加唔撚係領隊問題啦

niggatiah係咪剩係識tap in
永遠都係滴尿射球

佢係靠走位first time射入波
要佢控就gg

死黑哨

廢安扮撚完忙未呀

其他隊嘅話一個月前已經躝咗

依個球證有啲黑哨

佢只不過係fifa入面能力值70頭嘅球員
唔好以為佢著阿波衫有正選
就以為佢真係有料踢英超

無左利奴 真係護級

賓狗迷達？

呢 一個係下一季歐洲賽資格嘅最後希望

Same

連私家盃都冇埋

唯一分別係收少啲人工，垃圾到

Saka換安打攻中，留返巴丁係到好過啦
死攬安把撚咩

party係有料

又冇foul???

嘩，球證黑到出晒面

球證癲左？

又冇foul

點先會吹

Nk finishing差到

拉人永遠唔吹

個球證CLS

嘜鳩都唔吹踢閪呀

殺人都唔吹

扮工

無歐霸岩呀 反正都贏唔到 唔洗場場星期日3、4點

球證 on9

未過數？

尼基迪呀真係好撚廢

佢唔係射得細力 佢係又撻左射左落地

沙哥救世未

差d反應護波ok啦

廢安有咩資格開罰球

nk真係無乜特點， 唔值俾佢咁多機會

擺明黑哨

球證俾個落台階，今場輸波可以賴佢

用哂啲錢買臭迪加特

過左數 應該有12碼

又話nk射術好嘅..

仲識屌隊友唔俾波同埋換走黑面

哦

Agger 拿卡個下

PEPE廢撚到

比比差啲

。。。

水貨比比我dllm

比比射乜9呀

今場叫做有兩個chance都係first touch射波

躝啦，幫人解圍

屁屁向坦克致敬

屁屁可以轉行踢美式足球

都差好多下wo

Pepe射都咪撚俾安射

puipui

差d？

差好多

安有冇65分

大大聲Wa左出黎

完了吧

垃圾

罰球王 飛機

咁都啲啲

專心聯賽

仲有party左邊corner位個球
仲有手球個球

邊撚個講緊波？

佢吹果下拿卡拎到波架

靠佢老母咩
岩岩咪first touch 撻q 囉個垃圾

差啲射中太陽

掛住

pepe 80m

70啦 不能再多了

算黑哨，有藉口了

Mario carson

30 19 12
賣撚哂佢啦

pepe今季有無試過全速入禁區唔扭？

比比笑咗

睇黎安可以踢足全場
有達狗有奇跡

比比真係夠了，唔值呢個價

係pes夠膽死有84

比比同韋一齊出真係無敵

超撚曬班啦

即係邊個

你都好客氣，無人會出得差過佢

Pepe 飛機撚

入錫狗個球算唔算

屁屁信心係咪已經跌到負數

獌係咪差隻右翼 比比唔使錢攞去

輸波又輸錢屌你我個角大

安廢到唔知佢有份落場踢

其實牙屁今場多咗配合唔差
不過睇唔出點解佢值80m

達狗垃圾

比比宜家連扭人都扭唔過 仲有咩價值

賣撚左比比佢啦 我迷屁都忍唔到

說個笑話 韋利安

達子無咗續命杯
係咪炒得

今場佢踢足咁聯賽咪唔出佢囉 咁都要單單打打
好心啦 反達係咪咁技窮

個講波佬講咁多野好似好高深咁

送都唔撚要啦

黑人

其實80m真係唔關佢事嘅
反而搞到佢而家好大壓力

有授權D能力鬆手得jai

邊鳩個黎

無藉口，確實無辦法用蔗渣踢出燒味

有時喺sky sport講波嗰個

金章 西追可以踢足

飛機杯唔稀罕啦屌

佢係法甲又真係幾勁

根本唔關正選副選事
你中後場都係正選除左CEDRIC
前場4個有3個有能力, 除左垃圾NK
上半場踢到咁撚樣既垃圾唔係達狗戰術問題係乜?

安紫色黑波好似有89

gabriel好撚troll

禾仔算係咁，不停報恩

完未

前場4個有3個有能力係邊3個

插水狗

屌，呢啲一定foul阿狗

安狗仲難搞過奧燒咁都可以踢足
乜撚football reason呀達狗

插手又無牌

仲有霸氣盃，叫糊歐聯

禾仔不停破壞攻勢 幫到盡

你乜柒都話達戰術問題嫁啦
撚羊空門tapin炒 門前射龍果陣你都話戰術問題嫁啦

插水又無牌

要打熱狗

接受唔到勁過自己既中場

贏到先算啦...

至少睇得出佢有進步既
少咗尻扭多咗配合

浩鼎pass accuracy 究竟有幾多

咁都唔屌得達？

咁都仲可以追和 我真係聽日捐下錢做善事

是日笑話

唉輸啦 達狗球證快d死

發現到topic串過馬撚就會柒一排
呢排就輸係咩感覺

保達杯都無埋 仲靠咩保達

返達又出返黎了

好撚廢

但都仲係嚴重水土不服，未見到曙光

Nk pepe 安
黑三角

G6都唔識用波，N30賣左去喇

今場真係衰閪達自己
賣燒得返esr冇輪換中場
岀鳩人、鳩陣、陳年鳩戰術
對面兩個前面勤力少少就守死左

賣屎忽比高狗

去到最後幾分鐘波都控唔到

你咩立場

冇佢一早輸多粒

屁屁 安
巴丁都有能力不過無態

又係合約戰士

弱智隊

真係幾應一出下啲串咀topic就現眼報

今場踢唔踢足下場都可以唔出，關咩事

下個po搵第二個開算 可能我黑

反達係咪特別多智將

+3

真心抵死

達狗今日啲換人咁撚樣

佢無括號邪住

出安=輸

完la 3分鐘

唔夠料就勝利11人算啦

擺saka踢閘你不如出叔

正 又有我要打十個睇

換走比狗 放saka 落閘 留尼基/偉利安
算唔算戰術有問題

贏呢場係去半決賽定咩

法甲標王
金章安

都廢撚事覆佢

見到都覺得on9 不過實有班人撐
屌黎都曬氣

贏埋先好似8強

好似係16強

咁都冇推

依家邊邊人多

有廢安隊波都會唔掂

今場真係輸佢
唔講戰術
佢d換人都幾唔合理下

輸波係咩感覺

輸跛狗 認真

n40 慢到

樓豬黑氣石

呢個lulu 好似唔係好識踢波咁

屌你老母差一球角

16強

tvb播阿狗紀錄都破埋

贏先 16 強，long way

乜撚嘢半決賽呀
又講蝗語

駁唔柒到就摺埋啦

達狗啲逼搶真係柒柒地
比對手好多空間同時間

有啦

廢安60分鐘仲在場已經係一個好大嘅失誤

拉到咁牌都無張，this ref is a fucking joke

黑到

準 sor

成場都唔知踢乜撚

達狗排鳩陣又要付出代價

咸歌王黎未

目標係榜首(下半版)

炒撚左鳩達佢啦，on99擺個咁既陣

老實講條廢柴廢到唔應該出啦直頭

前面4個有3個有能力
邊3個 開得估未

黃都無張？

禾確特 禾特斯 同 獲特包斯

Nk

完了

玩撚完

NKXXXX
屌你老母

CLS 阿記盃都冇撚埋
躝啦達哥

力架

廢鋒

好似開咗估

dllm

力架迪亞

冇lu

安同比自盡啦 加埋嗰隻死人宣明會都係

都真係好廢條友

同拿卡彈一下仲好啦

學界都唔會射成咁

Nkxxxx快d躝啦

Nketiah

正收錢，唔嬲了

廢到閪

好撚悶
一無攻中就打回原形
唔知踢乜
8成時間睇橫傳回傳

咸歌王會唔會打退堂軚

屌你老母Nkxxxx

達狗食撚屎

唔撚識踢波都知要中龍唔會咁嘅姿勢射

Nketiah 躝啦dllm

達狗躝未

下盤收錢 易贏錢到

足總盃之王

要尼基迪亞唔要爪龍根

賤種安幾時死

Nketiah 斷腳啦

有攻中但條友又慢又廢

nk明顯未夠班

唯有賴球證啦
黑哨!

包皮戰犯

半隊都廢 曬錢養

屌達兩句就係反達

點睇你呢幾場破燈

Football reason

專心歐霸了

求其一個隊友都夠買起人哋成隊

Nxxxxx廢到

正式宣布衛冕失敗

講撚左係換走nk 唔係比狗

快d賣走nk

NK死啦

69shooting

屌你老母達狗躝啦

迪加睇完呢場波都係覺得唔黎了

比高咗

Nk30又話有潛力嘅... 完全唔覺有射手觸角..

屌奧巴做咩無啦啦又唔踢得嫁

係我就free撚左力架算波都唔好比佢練

一睇到無攻中 即買對家

下星期買阿狗了

挪威見到隊波咁柒唔嚟都似

仲洗唔洗esr輪換位 越踢越少比賽

踢中間好似好過踢邊

私人理由

NK 安戰犯

尼基迪亞廢到

Nketiah真係未夠班

同林伯一齊帶好多歡樂俾大家

達蛇，應該半場就換人啦

太遲出拿卡

啲副選on99點排都死

修盤cashed

攻中 支點 缺一不可

阿仙奴杯都輸了

Dllm宣明會幾時躝

早場閪波

Nkxxxx屌你老母

NK 金章 屁肯躝未

安 nk躝啦冚家剷

個個禮拜出成250k以上就次次急事急屎

垃圾！！
出安 n30 已經知輸咗

全場冇球中龍咁滯 越位空龍唔計

真心屙煙歐霸？

一對返上游隊就現形

幾時有r霸踢

【輸波係咩感覺】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDIII

對唔住大家
係我燈

達狗反了

冇喪文傑就輸

賣到好賣，能力見頂

認真..安同pepe都話高轉會費同人工逼住出(燒你又唔撚出)
但nk30呢件垃圾力架成撚日出做乜撚...

10點半大家可以睇守城了
牙達用心良苦

前中後都垃撚圾

你見後場4個最多波掂就知咩事la

尼基迪亞真係好廢 究竟廢達睇中佢d乜

屌，雲爺爺回歸好過啦

狼隊，西咸想要，快手放比佢

好心用balogun啦

no rowe no party

出局咪幾好 唔洗再睇班廢柴踢波

換西追留比比鳥
換金章留巴丁唔得咩？

悶到癲

傻閪達
死都要留nketiah同韋係場

可以反達未？
定又要再比時間？

20m即放

一早打下半場後半咁有段都打得唔錯，上半場真係睇撚到火都來

之前狼隊都想要阿叔
又唔放

nk 又唔係高又唔係大隻又冇技術 基本上tap in先有用 今場幾腳仲要射波皮 達蛇死攬佢都唔試balogun

冇得踢社區盾

下季歐霸都無，可以炒撚咗達狗去？

基迪亞 比狗 包皮 躝

狼有荷西

達狗戰術係唔可以批評
全部都係球員問題

迷達狗有咩好講

換撚埋D鳩人
留韋同尼基係場
saka出黎打左閘

對NK真係失望 之前一直睇好佢 都係躝把啦

拎英超咪得

笑料

出安真係贏唔到 大家識點買了

Tap in咗都唔會入 街場唔夠人拎嚟湊人數咁

你駁得未呀柒頭
撚羊空門炒粉 門前省龍門 cut in射出街係咪戰術迫害佢呀
贏波果期你條柒頭咪又係深潛

唔想再睇後場鳩猜然後燒味

屌，贏幾場廢隊， 加埋隊垃圾車
咁又唔比人反達

主動咗好多去搵隊友做入滲
算係好開始掛

求其揾隻有少少速有身位
嘅中堅已經守到佢一棟都冇
呢啲假黑人跟本冇出場價值

聯賽果段時間先閪杯仔算得係咩

正仆街，迫我下場捐錢俾馬會

Welcome 賓sir

廢鋒真係唔夠班
有價好賣
推巴丁打前/買新幻幻都好過佢

屁屁，韋，尼基！3大垃圾

證明冇esr=冇得贏

廢撚到 走啦

佢覺得佢個廢安好撚versatile 代替到燒架

垃圾到

咁放比西咸

會長

今場成隊都係戰犯 達狗首席拎去打靶 除左leno

試下放攻中/前鋒算喇
好過係條邊妹

解約算啦

點解我會買阿反杯

乜野假黑人笑左

大家反達都唔知為乜 感恩啦 大作黎

係球迷問題
人地達狗咁專業

我地識閪咩！

Balogun一續應該可以byebye NK啦

贏波果期你條柒頭咪又係深潛

阿森納果然支持祖國

3年內靠安贏歐冠

講到口都臭牙屁要cut inside唔落邊踢

本年度最佳笑話:
安:要同達一齊拎歐聯!

向好個方面諗
少左個盃賽
就左少d機會見到willian

呢d鳩陣都預咗輸
仲要包皮 牙浩都差

落點全部唔到位 食哂屎咁

唔撚到死都唔想出laca，又要佢救命又唔撚比機會人。一早saka laca有d創造力丫大佬，auba果幾場陪跑都唔想出laca，屌你老母鳩達你仆街未呀去

出件廢物都唔用Nelson
冚家鏟啦達狗

用黑人通常貪佢地力大速度快體能好
智力已經平均比低 冇上面果啲優勢
唔係假黑人係咩

我開po

可能達sir專心衝頭4，放棄盃仔
達大大在下一盤很大的棋

達狗今年戰績：
英超 第10
聯賽杯出局
fa cup出局
歡迎補充

依兩個好似撞邪

唔肯續點出

今場排陣就知達哥要唔要都得啦
輪換隊打隊上游隊

就算係以前年代老野一樣會輸
何況而家

歐霸32強出局

尼基呢d廢柴去採綿都嫌佢陀手掕腳

你有冇客串